其實小姐姐團中除左有價值五皮一晚既外貌之外仲有咩用==

綜藝入面最能帶動氣氛同qq既係安答同mia
詩炫就賢淑feel==

如題……

仲唔夠？廿個汁男就5x20=100萬.. 標基都吾夠佢黎..

吊
周周咪又係一樣...

小姐姐做愛應該死魚黎…

周周又qq又funny
小姐姐又要唔多識韓文==

安答不啦

安答做愛勁。。

其實小姐姐有冇波 冇波就不了

算啦 佢冇唱過咁滯 咪一樣咁高存在感